有無人曾經係負面，但依家正面咗？

唔知點解我對過去記憶最深刻嘅一定係失敗同埋負面嘅嘢
因為咁個人越來越無自信
相反有d人客觀上唔係好勁，但非常自信同正面
有無人可以分享下自己變得正面嘅經驗？

飲醉酒個一刻

以前好負 宜家好正能量
其實身邊啲人心態係點好影響

不過有樣嘢尻尻地可以分享
就係我睇胡力威啲片就覺得人有時真係可以輕鬆啲 正能量啲 世界已經咁亂 俾自己抖下氣

以前又唔靚又平胸，唔敢識人早幾年去咗整容同隆胸之後份人變到好陽光

做人佛系啲，唔好咁注重輸贏

正確

多謝，我去睇下

我都分享下，我人生最正面嘅時期係睇火影果段時間

你覺得自己會繼續去整嗎？
定係已經滿意？

的確
我越係無自信就越係怕輸
因為內在自我肯定已經無，連外在都無埋我真係唔知自己點立足

有 仲有左面側

學識愛同認同自己
搵吓到底自己驚輸咩，如果係面子同自尊試吓放手輸一次

我係

對世界明白多咗 變到無咁負面算唔算正面咗

算，你明白咗咩？

我Depression 同 anorexia 都捱得過，宜家都叫正面，唔再想死(住)
你都得

恭喜你
你病之前本身個人係偏正面定負面？
點樣康復？

有一段時間自我放棄到一個極點
之後谷底反彈變得而家咁積極
睇返嗰幾年 如果自己肯正面嘅話就唔會錯失咗人同事
所以而家會引以為鑑把握身邊嘅機遇

掙扎

我係對自己好有要求，咩都想做到最好，所以成日覺得自己好失敗，然後不斷懲罰自己 (雖然客觀上我應該都算係... 成功嗰 type)
我係睇clinical psychiatry，對我個病好有幫助。

世界每一刻都變化緊
今日唔知聽日事
上年呢一刻都唔會有人諗到 反送中同武肺會咁大件事

提醒自己盡力過好每一日
有咩想做既就及早做
因為計劃再多再完美都好 都永遠趕唔上變化

你咁樣諗自然唔會考慮將來太多
你覺得自己每一日比琴日進步緊/開心左就已經夠

我
原先份人好被動，學生時期過得唔太順利；好多野都驚、擔心，做做下野又會諗番起以前唔開心嘅事⋯⋯
但前幾個月開始，喺一個新環境做野，有位同事非常熱情、nice，我新仔，又肯教我野，又成日當狗仔咁讚我嗰段時間我真係positive 左，覺得自己咩都做到（好似隊左草咁

我留意到我嘅轉變，亦都知原因，然後我就諗，可能諗野諗得負面、正面，都好睇環境、外在嘅野（起碼我係），咁都表示我表現出黎嘅情緒，都係影響緊身邊嘅人。相信我同事都有多多少少有咁諗，所以先以咁正面嘅態度對身邊嘅人。咁我自己呢？我又可唔可以做到好似佢咁，令成個工作環境好啲呢？因為呢個諗法，我可以keep on 正面落去，而唔係僅僅因為佢，呢一個外來因素而改變我諗野嘅方向

參考下係無咁易，我而家仲調節緊，有陣時壓力太大都幾難去番個stage, 但我叫自己慢慢黎

我去過counselling 不過無咩用
你去果d係咪比較專業？
大概幾錢...

睇到咁多例子
真係好羨慕，希望我都可以改變